咁啦，M記應該出脆香雞全翼！

一隻全翼又正又唔使嘈要鎚定中冀喇，又正又大件，岩唔岩先 出黎脆香炸髀我仲welcome 添呀